光復香港！時代革命！

光復香港！

時代革命！

光復香港

時代革命

仲未聽到人嗌

議會係講未來政制方向，唔會係抗爭大台

係咪連建立新秩序都無需要呀！
係咪仲要承認共產黨呀！

行左先

至重要打倒個極權野蠻政權！至可能有真正普選、民主！